# Best C++ Course Ever

Это репозиторий с заданиями и учебными материалами по курсу C++ в
ШАД-е.

Если вы студент, смотрите
[инструкцию по настройке окружения и сдаче заданий](docs/setup.md).

Если вы нашли неточность, баг или опечатку - присылайте мerge
request. Мы будем очень рады.

## Семинары

| Семинар              | Задачи             | Дедлайн          |
|----------------------|--------------------|------------------|
| 1. Введение в потоки | 01, 02, 03, 04, 05 | 23.02.2017 18:00 |
